覺唔覺「韓勾ㄟ金針菇」愈黎愈唔好睇?

自從紅起之後大部份片都係工商
愈睇覺得佢愈假

假師

Who

個鼻好柒
定仔吸引啲

之前覺得佢幾真
宜家愈睇愈假

定好難唔靚過其他女人

我老婆梗係最靚

YouTube界你到有涉獵

又FF我老婆係你老婆

多數睇台灣個邊
香港個邊無睇

咁你一定好鍾意睇嗰個咩美麗妄娜（短頭髮）

請你尊重返我同我老婆

唔鍾意,癲雞一隻

呢個呢

我都覺得太造作無咗以前嘅真

你搶咗我對白

講得好

想知佢真樣多D

蔡阿嘎都好撚憎
HOOK幾好睇
又夠真

YouTube師

HOOK
幾可愛

是

我都覺 開頭未紅 睇佢食下烤雞都幾開心 宜家條條都廣告咁